有啲野唔係唔care只係冇講

如題
有冇巴絲試過有野唔開心/其實好介意但都決定收埋
有苦自己知咁...
圍下爐 一齊呻下

絲你想起誰呀

講黎做咩呀 反正冇人關心冇人想知 無謂打搞到人啦

點解仲要同佢一齊:((

唔講啦😔寧願自己受 因為知道自己多心、好煩😔

講完自然有人關心你連登有愛

係零

做咩呀

收埋唔講 逼不得已先講咗出嚟
講完佢話 以後唔好再自己一個收埋 要出聲
於事下次就攤開咗嚟講
然後無幾耐就分手了

Exactly 😔所以好驚 寧願收埋

點解咁講呀
有心向學既ching

絲點解仲要一齊呀...
佢真係咁值得你去花你既時間同心機一齊?

ching試下講咗先
呢到有好多對耳聽你講
連登有愛

以前習慣左無對象俾我講 到有人肯聽我講既時候我已經唔知要點講

講黎都冇用，試過講完，對方根本唔會講/直頭唔care

唔想比對方覺得煩 但原來下下為佢著想 理佢感受 原來佢都無在乎你感受 最後發覺佢唔夠鍾意我

絲煩啲咩呀
講緊同另一半？

係講過啲咩所以去到咁絕呀

on9啦 收埋收埋直到有日忍唔到要分手仲衰過依家攤牌屌鳩佢
利申 唔係過來人

吞落肚某程度係硬食架..
下下都係咁會好易爆架

係啊
不過已經無嘢啦～只因溝通不足
唔想因為自己疑心重 而強加落對方身上 令大家都唔開心
不過依家已經好好多啦！唯有自己睇化啲
BTW香港人加油！

其實係 到儲夠氣真係好易出事
但係真係唔識咩timing咩approach去講
好驚又係講完同無講一樣 故態復萌
又或者講多兩講變咗分手

已經習慣左吞落肚

屌有啊
我好介意有個男仔成日講講下野佢就會話完
基本上我見到個完字就唔會再應佢
我內心覺得佢唔想再同我講嘢 要end
但開口講又好小氣咁
又比佢覺得我好在意佢
同埋人哋真係唔想講咁又可以點呢？
然後每次傾計都有少少提心吊膽佢突然間又話完

咁老實講有無同對方講過先
個個人條底線都唔同 你唔講對方未必知嫁wor

有呀
其實有時候我都想同佢行下街或者係屋企攤下
總之可以過啲得我地兩個人既時間
但佢每次放假都寧願訓到好晏
然後叫我自己出黎同佢屋企人一齊食飯
食完坐陣就番屋企
搞到我都唔知係同佢拍緊拖定係同佢屋企人拍緊拖
其實間唔中一次同佢屋企人食無所謂 但唔洗次次囉

佢成日都覺得見左就得
事實上每次見同佢屋企人一齊
佢仲要次次都掛住玩電話 根本都無點傾過計
最慘係佢唔覺得有問題
除左呑落肚之外仲可以點

你唔提下佢只會繼續係咁 吞吞下個人好易有心理陰影 唔建議

溝通其實係好 但真係改唔到 有啲野好驚一講左佢就會唔鍾意我 最後原來講唔講佢都唔鍾意我

same

絲？
係曖昧對象？

好介意男朋友唔介紹我比佢啲朋友識，有次撞到佢啲朋友仲問我有冇遮住塊面，自問唔差有人讚靚，點解可以咁。

大撚把

做咩事呀 蒸餾水

ching..指緊對住另一半冒時候?
佢係咪都會同你share呀咁

既時候

逼你講就唔係真係想講...
ching你同女朋友都多鬧交?

望下呢度

係

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin

唉..你講咗但結果唔係預期咁堅sad

絲..好單向呀
keep住咁樣幾耐呀

諗過度過

講完 佢一句對唔住 再冇反應
死心 我話分手 佢又死唔分
阻撚住哂我搵另一個

點解唔係過來人都咁深感受...

溝通都真係好緊要
大家唔講真係唔知
同埋一段關係大家應該都係為對方有著想

但係佢唔肯同我溝通
我成日都同佢講有咩唔開心要大家溝通
但係佢又唔肯講

自問自己有為佢著想
但可能唔係佢想要果種

因為你曲直難分

一向都唔鍾意講
唔講都算 冇期待 唔駛佢氹唔駛佢理

到佢叫我咩都要出聲 唔講佢唔會知
好啦講完 然後沒有然後
我有我自己喺度嬲 佢有佢態度依舊冇解決方法仲可以俾個機會佢嫌我煩
其實講出口都係想佢氹下啫
做乜俾個tum我踩等我再灰啲

以後咩都唔撚會講
我食到就食 食唔落就

唔知點幫到你
不過我覺得唔好為咗一個人而改變自己
對方要求你變到好似另外一個人
證明根本唔係真心鍾意你同愛你！
加油啊 希望佢願意打開心扉同你溝通

A0

以前暗戀（後尾單戀）嘅對象做左popo
雖然過左好多年，對個人其實都無咩好大嘅感覺
但都總係唔知點咁

5年前鼓起勇氣表達自己感受後就fd都無得做
果期仲有好多自身+家庭問題出現左
自此之後，好似長期都有低氣壓壓住自己咁

Eg.經常失眠，成日覺得自己好廢
經常覺得孤獨，成日搵好多野塞滿schedule
覺得自己唔配有幸福，同人一齊都係累人累物
負能量爆燈

當年係鼓起左好大嘅勇氣去表白
因為在此之前，同樣嘅事情發生過兩次。
每一次都令自己變得更加保護自己。
因為每次嘅康復過程一次比一次漫長同痛。

宜家就算有心儀嘅對象，都好怕一個唔小心，又落得同樣下場。係自己都唔信自己配有幸福

你有冇都試過去講呀
如果唔係呢個只係一個等引爆既炸彈

唔可以習慣架

試過講啲咩佢無啦啦話完..
「完」呢個字真係好似有層隔膜咁

例如無聊野你一句我一句
講幾句就完
呢排轉玩客氣
可能佢想抽身

以為自己出post
講真真係唔介意同佢屋企人食飯
佢屋企人都對我好好 有時仲幾開心
但係有時會想二人世界⋯
但考慮到佢返工可能真係好攰 又打消返個念頭
都唔知點平衡好
係咪咁樣因為無咩好深入既了解同溝通？
所以覺得心靈不被滿足？
我都唔知講緊乜啦嗚
利伸好愛我男朋友

突然感動左原來我唔孤單
我都覺會有種唔係好了解佢既感覺
傾計機會又唔多 平時whatsapp 佢都唔多理我
反而兩個人出街就會有少少吹水既機會 但唔多
就算拍左一年拖 感覺都唔係好了解佢咁

可能就係覺得有啲佢既嘢自己唔知
堆堆下就有總唔滿足既感覺 我自己咁覺得
就係好愛個男朋友先會有咁既煩惱

好想講但係自己衰 過多幾日無咁痛又原諒咗佢
但係積積下 最近好易唔開心 好敏感

有一樣的感受。。冷暴力一樣

好無安全感架

依個真係死罪咁。。佢朋友圈子冇人知你存在
你只是佢朋友圈子中的一個過客

但男方只會永遠覺得唔明就算，唔解釋。
其實女仔都只係想有人氹

鍾意你咪會氹

唔氹係咪真係唔中意？

一個男仔珍惜你 就會想氹返你

絲打你地係咪都拍咗好耐呀
好似聽落過咗個熱戀期..
佢好安穩咁但其實你好想有番啲2個人既空間

絲..做咩事?
見你留咗2次言

um...都唔係好有印象
你講多少少可能會好啲

岩岩一年多啲炸

點解要隔咁耐先見面

自己唔識溝通收收埋埋怪邊個
拍拖就係要磨合交流
下下要人估 仲要扮委屈抵死

同意呀好似好近又好遠一定係自己諗太多
不如你想有咩了解佢既位直接問佢
我個時都以為佢淡左
但係係發現佢做野真係累得像條狗一樣
知道左原因之後都無咁唔開心了
一齊做個好女友

有時難得同佢吹水講到附近既我都會問架
雖然我覺得佢有時係hea我
但總好過咩都唔知
我都知佢番工好累既希望係我諗多左
不過謝謝你呀絲打

隔住個mon都feel到好sad...
係想講啲咩架本身

ching你又係咩情況下講呀

絲打你地一齊咗幾耐呀...
佢咁樣好傷人自尊心
佢有冇講過點解要咁先

例如呢

咁佢同你share既時候你會就咁聽..?

收收埋埋好易抑鬱喎，
不如你係度講出黎你Care d 乜？？

講自己好無安全感 希望佢重視我多啲 就算講左 結果都係一樣

唔鍾意佢同異性傾密計，之前嘈過話我唔鍾意佢唔做，點知一次又一次.....

會分手

幾個月啦。佢都唔係靚仔，但比我d friend 撞到我同佢拍拖我都唔會問佢有冇遮面，點講得出。我聽完之後超級自卑。我冇問佢點解會咁講，不過so far我淨係諗到一個原因，就係我唔夠靚唔夠膽帶去比friend睇，因為佢都似係認真拍拖，應該唔係因為有正室而咁。

係一齊發夢既隊友黎架？

收埋唔講遲早就會分手

呢啲真係frd咩絲打...
聽落好串又好mean咁

絲打...你想分既話佢其實唔會阻到你架wo

ching會唔會其實佢真係冇野唔開心呀
你點覺得佢係唔開心先

咩意思

感情開始壞嘅時候將矛盾講出來係恰如其分。但壞到不堪入目嘅時候，真係冇必要再講。
你以為我冇講，係因為我講嘅時候你唔care，而我唔講嘅時候係因為我都唔care了。

即係過來人是我

以前乜都為佢諗 發個脾氣都驚佢唔中意自己收埋算 依家發現原來無論我點做佢都唔會更加中意我 做番死港女發佢脾氣黑9佢面算

屌中撚哂

timing唔啱可以gg

但係我仲有得見面，係咪自取其辱

佢care 佢講左 但係我冇重視

唔可以做情人咪做朋友，好過乜都唔係

做朋友講就容易，我寧願咩都唔係。
一方面有感情點做朋友？
係咪真係冇哂方法去cool煲？

睇到你最後個句
咁你地應該好閉嘈交wo..

好易*

一個人要走好多時候唔係一個時點決定，係長期失望累積。失望嘅源頭係你做左佢覺得你改唔到而佢又唔想包容落去嘅事。cool煲辦法唔係冇，你可唔可以保證以後唔會再重蹈覆轍？而家好明顯佢對你容忍度降低，所以以後一旦再犯，好大可能朋友都無得做。

係到有男朋友 但有時發夢見到前度都會唔開心 想知佢近況
前題唔想食回頭草 可能純八卦呱

唔講有時真係一世都唔知
忍吓忍吓會爆的....因為你唔講,你就要忍一世...

絲打你真係好耐wo收埋咗
有冇人都知你依架屈住咁多野架
你呢個感覺唔係即係講完就冇事

玩客氣..姐係有距離架wo段關係

藍巴

自己盡量堅強d

如果大家出發點係因為愛
可能真係差個溝通同了解咁
又或者大家有啲唔同既期望
但大家都可能唔知道
絲打你本身讀緊書而男朋友係做野？

其實係個loop黎架
原諒佢既時候/之前就應該拎出黎講呀

絲打你既㝽其實係點架
好可能男朋友做過啲野以為佢㝽咗
但又唔中你想要既...

但同佢屋企人食飯係靜係你？！
你有冇試過plan半日既行程同佢二人世界下呀

因為有時候佢星期六朝都要番工
放左工就會選擇訓教就到食飯先起身
佢又好似好累咁

最後都係唔小心爆咗 不過都係圍繞當時果件事
之前積埋又唔係好關事嘅 都係無機會講
不過爆完真係舒服好多 至少一齊解決咗一樣

好多好多雞毛蒜皮嘅小事，講出嚟又好似好小氣好唔得體好丟架，但我真係有啲介意，唯有自己收埋

係啊加上佢最近整緊自己生意好忙
佢可以神交 話我係佢隔離就OK
但我想要既係更多交流同溝通
想要似朋友又似情侶個種既關係⋯
但我知道佢真係返工心力交瘁有時仲唔想講野
我全部都明⋯但總係會有少少唔開心

我要消失 讓自己一個抑鬱

我所有野都好care 但我更care你嘅感受
我好多野都唔講係因為我覺得我可以接受
但原來我高估左自己嘅接受能力
我feel到自己就黎爆煲
我知道係時候要講唒出黎
但我怕講唒出黎之後我地會完

我成日諗 如果我地當初無起埋一齊 做你嘅其中一位異性朋友 可能我會開心好多：（

我好擔心你有新既組新既圈子就唔理我
更加驚我地會愈黎愈淡 但我知你唔鍾意我同你講 同你表達
你會覺得我好煩 好似咩都要管住你咁
但我真係好驚有一日我會頂唔住

ching係一個咩既人呀
你主動約佢唔得？

ching你...
好似又好激氣咁wo
講緊另一半？

安全感呢樣講完俾對對方聽
可能佢真係唔係咁易明
佢做啲咩令你咁冇安全感呀

咁樣好咩?
谷埋谷埋 慢慢feel都淡埋 跟住一次過大爆發
咁樣真係好

有同佢講 佢唔想
想唔知咩思想
一齊一個月都冇散左

同其他女仔chat我會唔開心 佢唔care
成個鐘先覆我一次佢覺得無問題 但就可以秒回其他人
唔同屋企人介紹我係佢女朋友(不過呢點我無咩所謂)
開始訓覺無攬住我

佢係密到咩程度架

係日日都會同同一個人定點架

係藍絲？

唔係因為有正室？唔係好明呢個位
但唔係唔夠靚就咁對你架嘛
咁樣邊到似愛一個人

你個名係...？

咁你係因為佢啲咩唔開心呀

講嚟哂氣，收埋好過

好care另一半以讀我 或者on左都唔睇我message，但又驚講出嚟好小氣 好控制佢

利申 有忍唔住講過下

MM880個post
明明想大家注意 喺適當嘅時候做適當嘅野
小心有鬼 唔好有機會發生機場公安同類嘅事件
學天琦話齋 要謹言慎行
結果一堆人叫我死埋一二邊 問候我母親咁

灰機了 but繼續努力文宣

絲打看透世事咁

咁到依架都仲係有呢個問題出現呀？

做咩事呀大頭蝦

因為啲其他野？

咁你自己ok嘛？
都係陪下佢咁？

無喎

講得好岩

做錯啲咩呀

有朋友呻下都好既
不過有啲野可能對佢唔啱聽
但轉個方式講會唔會易啲入耳呀

收收埋埋真係好辛苦難受

好多時知講左都唔會點，所以冇講嘅必要

你收埋啲咩呀

快點吞我啲精

part time讀書好辛苦呀
呢啲social既frd都唔係好真心可以同你傾計咁

停止同人比較 努力增值自己
個個都係表面風光 唔需要太介懷
加油

唉

點解同我一齊要咁怕比朋友見倒
一齊左都有個幾月點解都冇合照
我究竟係咪存在喺你世界
我對你黎講有冇價值可言

你可以等分手 佢冇打算公開 即係想低調一齊低調分手

我有追自卑的自由
聽落大家係咪都係啲結婚年紀呀..
所以個個都諗樓呀車呀

這*

你已經好叻好識諗

多謝

係咪我黎

例如...呷醋

曾經美好既回憶

絲佢本身多唔多po相架
同埋都好緊要講緊你感覺佢對你既愛有幾多呀

怪哂自己咪好辛苦
會唔會有啲係大家差唔多lv啲
易啲傾得埋架

巴好似其他巴絲所講其實你都要問清楚自己對佢有咩感覺wo
當你依賴咗呢個朋友
而呢個朋友都有一日會有另一半結婚生仔
咁到時你又會點樣呢

呷醋都冇問題呀
但係因為啲咩咁呀

但點解佢唔睬你對你咁大影響既..
對住其他frd都冇呢種感覺？

絲我聽到好心up..
點解個感覺好單向咁
你地一齊咗幾耐架

但其實當一個人圍住一個人轉
其實都好難生活架wo..
你地既圈子唔會完全一樣架嘛

有啊
另一班fd嘅lv接近啲，所以同佢哋食飯會輕鬆啲，講到啲心事
其實兩班fd我都好珍惜，只係覺得朋友之間步伐嘅距離原來係無得避免嘅…
唯有盡力做好自己啦

佢後日會同一個佢以前好好好鍾意過嘅人食飯，我知道係好多年前嘅事，但我都有啲介意，但又要扮無野，因為覺得無理由要限制佢嘅社交生活

我知道呢個人喺佢心入面好特別好特別..